有邊套動漫影響你好深？

好後悔初中睇咗呢套野之後學佢
終極黑歷史

刀劍神域

成語動畫廊
利申 中化A

鋼鍊03
人唔睇奇幻潮 就唔能夠睇鋼鍊

百變小櫻magic card

中華一番，本身做飲食決定轉行

想像到過多十年會好多醫科生話，自己睇咗工作細胞

EVA

火影 - 再努力嘅人都冇可能超越到父幹撚

最上命醫

來自新世界
當年睇到痴咗線

成班材木座以為自己男主角

呢套真係神作
帶出好多寓意

大老師嘅自爆流

鬼滅

排球少年
衝鋒21

媽媽

奇幻潮 暴露年齡系列

Clannad
Kon

神作

巨人

k-on

路飛 嗚人 一護

仲有飄速宅男

家教reborn，細個睇完就開始睇日本動漫加入毒撚行列

真實之淚 愛上女主角十年

排球嗰種熱血
個人覺得好多幕都同slam dunk最後10秒有得揮

我學佢做獨友
轉個頭佢變咗現充

School days

烏野對白鳥澤最尾個球真係好撚正
加埋佢個運鏡同bgm 已經重複睇咗好多次

足球小將

利申：已練成倒掛金鈎
而家練緊猛虎射球

有集個主角俾冷氣機壓死 嚇到個晚連鋼鍊都冇睇

網王 入坑作
銀魂 鋼鍊人生觀

養女黨

入坑作

睇完呢套唔撚再信啲動漫嘅標題同封面

俺の妹

係佢教我毒還毒, 係唔使收收埋埋
鍾意ACG唔係錯

睇到呢下眼濕濕

細個阿媽過身之後睇到呢套漫畫
真係好有共嗚
陪我渡過左人生最黑暗既一段時間
動畫都拍得好好

不過個個都話套電影拍得好
我覺得完全係毁神作 尤其是染谷將太

緣之空最好

柯南

追完動畫
追埋佢小說
之後仲追埋作者其他書

School Days

我是人類

xxxholic
應該少人睇啲

竟然冇人講鬼父以為實有人講

鬼父

四月一日瘋狂比大媽補刀

試過驚到成個月瞓唔到

鲁鲁修。我都數唔到睇左幾多次

成個故事冇所謂正邪，全部都係仆街
細個睇真係好深印象

家教有生之年希望可以睇到再動畫化

日式麵包王，睇到真係去左學做麵包

動漫 NANA
小說都可以的話 龍族小說

叮噹

天元突破。

黃金小子

細個唔係由第一集睇起
睇以為係高達機器人打架
屌點知連續兩隻使徒都爆頭爆血全身爆開而死

交響詩篇
直頭影響人生路向
不要哀求 學會爭取 若是如此 終有所獲
呢世都記得

踢出我天地

死亡筆記

不要哀求
學會爭取
若是如此
終有所獲

鋼煉03
Gundam 00
巨人

個陣就諗 點解奇幻潮恐怖咁多要播先

四月是你的謊言

鐘意左古典同彈琴

名

想問呢套叫咩名？

fate
魯魯修
因為佢地激發咗我對史同政治，從此走上不歸路

仲有gundam 00

大哥哥之鍊術師

屌

吊 我都係 一睇就睇劇場版 細個睇到分屍個陣呆左 不過因為咁對EVA好深印象 隔一兩年就成日都拎返出黎睇 再睇埋TV 次次都唔同感受

初中嗰陣好撚鐘意aph所以揀咗讀hist

魯魯修因為當年經歷同佢有啲似

鬼父
睇完打咗個飛機

稻中乒團
sars冇學返個排舅父女友俾左依套碟我睇
睇咗之後就大個仔了

中學果時睇真係影響晒個戀愛觀

Fate zero櫻浸蟲浴
雖然唔係我第一套睇嘅動畫（小四定唔知小五已經入咗動漫圈）
但自從睇咗嗰集之後，成個人嘅思想即刻轉向黑暗
一直影響到而家都好中意寫/睇黑暗題材

男主角嘅內心
材木座外表

呀妹其實好正

psycho pass

緣之空

殺戮都市 睇完之後發現人類嘅渺小 同埋真愛嘅力量

寄生獸

Keroro 本身童年幾唔開心吓 睇咗佢而家嘅記憶都有開心嘅一刻

我都數唔清自己睇卡蓮對波搖咗幾多次

四人歸西
之後搭lift有恐懼症

你做過乜嘢傻事？

中二病
雖然好睇

我諗佢係教係毒還毒，有啲嘢真係要收理啲
桐乃現充，但佢的同學應該無一個知佢毒

草莓100% 用來丁

轉左咩

C

一上紅蓮就來料。

射咗好多

一樣 以為好容易識到女
事實你唔係漫畫男主角 你連配角望女抽水都唔係
你只係毒撚路人一個

有無得解釋下
左上條女得14歲，擺明要你犯法

細個個陣睇真係印象好深刻
D歌又好聽
到大個左都仲係好鍾意呢套動畫

亂馬1/2

小李

龍珠z 比達一生

多啦a夢
成個童年好開心，個人好有想像力

最遊記

星矢
因為佢, 我開始睇動漫畫, 最後就變咗毒L

同學仔搵我玩我扮cool拒絕

有冇學到太陽之手

CLANNAD

異世界有異世界法律

麥包果集 個仔死左 跟住許願要佢返黎

奇諾之旅
地獄少女

火影
如果唔睇火影我就唔會睇火影忍者直播室
唔睇火影忍者直播室我就唔會睇咗其他嘢

好撚癲唔明點解係咁吹奏
作者報復社會

命運石之門
code geass

ReLIFE 重返17歲
Clannad

細個成日攞把遮調轉咁攞當大刀
然後大嗌「未来を切り拓く！」
周圍亂9咁劈

第一次出街果陣太細個
睇左幾集就好驚比巨人食
變左陰影，成日唔敢訓教

輝夜姬

青春之旅
Orange 橘色奇蹟
人渣的本願

我係睇翼

721白衫佬聽日上庭

兩位在囚手足生日，想要生日祝福

大哥沒有輸

Slam dunk
00
鋼練
加速

衝峰21雪光學

個仔插撚著枝竹返去，到而家仲記得個集奇幻潮既劇情反而唔記得個集鋼鍊03啲劇情

刀劍 當年睇佢入坑 hit到呢

珍

兩套都支持，加多套男兒當入樽

Lm

動漫搞到你地變毒撚，你話影響深唔深？

實力至上主義的教室

唔夠膽一齊打4隻西

係工作細胞black

有集係四個人蕩失路入咗間屋
每開一度門都要死一個人嚟交換

邊個位喊
個人top3神作

世界第一初戀
從此成為腐女

龍珠

月島球block都好正

真係影響左好耐 第一次睇估唔到係咁震撼

老豆個到喊到仆街

爆漫
搞到而家睇動畫又好漫畫又好
全部投入唔到個故仔
好似鬼滅套劇場版
睇作畫 配樂 搞到大哥死個陣無feel

四月是你的謊言
講真 都叫做改變左人生觀

睇到呢到都冇四月是你的謊言

遲你幾秒

命運石之門

校園迷糊大王

我都有睇埋tsubasa
然後就入晒clamp大媽啲坑
之後睇嘅動漫口味完全變晒

真係睇呢套先知真實戀愛係有咁多唔同關係
學生妹應該係對戀愛有幻想，仲會覺得有王子
但果時睇完Nana就無晒呢啲幻想
我真係好想無睇過無睇過個人就可以pure返啲

發現原來身邊無雪之下同YUI

睇完奇幻潮 再睇大哥哥果集

有生之年 希望原班聲優人馬配音
但佢個game都凍凍地

好似係無限許願既錶

致千年後的你
世界改變了嗎？

秒五

最鍾意第三季
其實好羨慕啲主角有自己熱愛嘅嘢，現實中嘅我好似搵唔到有乜嘢係我所熱愛嘅

重啟咲良田

你會愛上一塊有思想的小石頭嗎

終於有人講

其實咁先係合理

人地幾代人嘅努力所憑咩野要俾你靠一代就超越

入樽

空之色水之色

Pop team epic
Pop 子
Pipi美

+1
打第一j

呢個真係好撚深刻
係電視算係好撚癲

海綿寶寶

呢套啲畫風咁可愛，一定係日常溫馨番

數碼暴龍

火鳳燎原

不起眼女主角培育法

可能我太兒戲

黑子的籃球

赤司：贏者會被肯定，敗者會被否定
仲有嘅係，同人比試，唔好咁快show底牌俾人睇住

就咁望已經發雞皮

不起眼女主角培育法
普通嘅女仔先啱我哋唔好咁大諗頭，你襯唔起人

影響左你換智能電話?

鋼鍊
人唔作出犧牲就唔會有收穫，但你犠牲咗都唔一定有
人從來無公平，同一樣嘢有人天生勁有人天生廢

火影
有陽光地方一定要有黑暗

海綿寶寶
呢個世界點解會有人諗到啲咁痴線嘅低能故仔

有露點，要po link

棋靈王
小學睇完真係走去自學

正

正野

最記得依集 細嗰嚇到即刻入房瞓

巨人
以前覺得睇動漫=毒 嗰時第一季巨人紅到痴咗線周圍啲同學都有睇 睇完之後就入咗動漫坑翻唔到轉頭

雖然講巨人有啲奇怪
但係真係會令我知道
好多嘢都係用屍體換返嚟
同埋巨人裏面都有好多金句
都幾適合運用喺現實

果陣睇完日和篇好空虛

其實我都覺拍得唔好睇 (唔太記得關唔關電影男主事
我鍾意動畫太多
最抵死係動畫同電影第一集同期 比較完就寧願睇多幾次動畫
之後第二集直頭冇入場

利申: 有齊成set漫畫
動畫都睇左幾次

鬼父 睇完之後入左監

邊度有得睇返呢集真係超深刻

銀魂雖然好多日常篇好on9
但學識咗要好似阿銀咁保護身邊嘅人

要成功收尾+有人注意到(囡)+朋友接受到
少一樣都只係單純嘅柒
做得愈多 愈怪人

個陣睇小說睇到想喊
男主同黑貓分手個集

點學？救狗比車撞？

說到做到，勇往直前，這是我的忍道
火影世界第一！！！！

馬鞍山炎柱大哥

等價交換
細個睇奇幻潮嚇到喊 比老母打

咁都叫普通
其實套野好on9 搵條勁靚嘅女話普通

呢個世界明明基因影響最重要
有天賦都要輸
咁要嚟做乜

棒球大聯盟-依家唔努力就咩都冇 條路自己揀唔後悔就得

係咪大學生入屋探險
最尾全部死哂

進擊的巨人

銀魂 人生苦悶，生活多困擾，但只要鳩住過至少活得開心

魯魯修 世上無絕對正義，和平建基於人民，政治在於壓榨，只要不公不義就值得反抗，無論用咩手段或負出咩代價

巨人 自由同自由有衝突時就只有爭鬥，唔理點忍讓妥協商量都只係自己一直損失

會長是女僕大人。鍾意人就勇敢啲追，唔一定成功，但你唔會怪自己

唔係講笑

個陣瘋狂J Tony d作畫

jojo

影響我唔會夜晚聽收音機

進擊的巨人

咩叫自由

久唔久都會翻睇

個時細個睇真係嚇死

真係 腦筍都未生齊個個都以為自己係大老師

未到最後一刻都唔好認輸

多啦A夢：因為細細個開始睇，好似建構咗自己價值觀
School days：教識我一個人可以有幾墮落

聲之形-聲音有表形嗎
結局男主開始釋懷,慢慢接納自己嗰下好有feel

好熱血,ffffffff

仲有踢出我天地

未來日記

火影忍者

最慘係根本從來人都係冇自由,被迫依靠某一啲信念過活

睇完Clannad對屋企人比以前更好
神作

幸運女神

今季北隊長嗰集好癲 仲有木下嗰集
北隊長世一

故事係OK嘅,但係短啲囉,個感情培養到咁深係有少少急,如果有四五十集應該會好好多,我都好唔捨得宮園薰

呢啲屬於越諗落去越恐怖嘅類型

情比金堅？

小學嗰陣睇完開始有性觀念
打開左新世界嘅大門

珍惜

高達

真心學識少少哲學，尼采超人說、上帝已死（宇宙世紀）康德既絕對言律、假言律令(W)

二戰個時希特拉點曲解尼采超人說，變成日耳曼人係優越人族。(0079）

亦到參透到人性，人有私心點都理解唔到（Z）等等等等

但係可惜係中學同人講我鍾意睇高達，啲人覺得我係異類動漫迷，所以中學一直無人同我搭到嘴傾高達。

以為治癒風 點知

計岩11點去沖涼，搞掂11點半出黎睇，睇完訓

想知依個係咩黎

Code geass

結果勝於一切 不擇手段

夏娜

暗殺教室

Fate點有政治 咪玩啦

點解冇人講咸蛋超人

教我做個正直善良既人
要保護人類，包括壞人、犯人
而唔係話佢反對你就唔救佢
仲有有超人利奧包庇超人細路（壞星人假扮）都唔得
就算同族，超人都要正法

（話緊你哋啊，mon post狗）
（又話犯法就要捉，班細路坐緊啦）
（你班大sir仲話自己遲39分鐘）

死亡黑標 schwarzesmarken
睇完之後就去研究東德秘密警察，搞到勁憎共產黨

轉行賣燈？
因為幾好嘅美食，唔識發光都係無用

魯魯修

fate 啟發歷史

幻燈少女樁

屌 原來叫奇幻潮，細個睇完好深刻但一直唔記得套嘢叫咩名

而家點解冇呢啲咁好睇嘅嘢睇

All might 地表最強都係靠咁多代努力啦
其他就屈天賦

言葉之庭

黃金精神

守護甜心 ，入日本動漫坑嘅第一套
未來日記，嗰陣睇覺得好神作同嚇親
心理測量師psycho-pass，成日諗如果現實中真係有嘅話會點

唱k小魚仙 睇到個戀愛觀錯曬

如果我無記錯，今年已經第11年了 仲係離開唔到 一直買言葉周邊 一直⋯⋯一直⋯⋯一直⋯⋯前幾日仲予約埋滑鼠墊

好似樓上唔知幾多層套天降劇場版，風音 我都已經忘記了

我嘅心靈Unlock「」

fate zero
切嗣到底咩叫正義

人唔作出犧牲就得唔到任何收穫
要得到一樣野，就必須付出對等既代價。 呢點就是鍊金術的基本原則，等價交換。

渡邊信一朗 係最神嘅監督

龍珠
超級比達令我明白到有實力係幾咁重要

soul eater
入坑作 第一套上網睇嘅動畫

Clannad
要對個女好

幸運四葉草

屌
我最有印象一集 連嗰集名都記得

情比金堅

肯定過多十幾廿年我變呀叔既時候呢套野會成為經典

癲在
動畫版劇情神
電影版美學劇情超神

如果我洗咗腦 睇一時間睇呢套

有一集講人造人 到而家有時都仲會夢到

人唔付出就唔會得到任何收獲

上年年尾YouTube 睇
除咗個頭中兩槍都唔死都好正
真係神嚟

有冇人覺得刀劍神域好垃圾
節奏慢到嘔泡啲武器又柒
最緊要係劇情故事好芝麻綠豆
（除咗絕症少女比較有意思）

利申已經分唔清呢啲係假膠定真心

天降之物
細個睇完天降係咁搵肉番睇 御姐最高

我的英雄學院
大個唔睇肉番 轉咗睇熱血番
Btw, 唔知點解每次睇熱血神作都覺得好幸福

你個名
童年經典

到而家見到同殯儀有關嘅嘢都會收埋手指公

Nana應該睇小說嘛

Orange 條八婆結咗婚仲諗住自己初戀，DKLM
人渣的本願就係現代愛情手冊

愈睇愈隱

原本對奇幻潮既記憶好零碎，睇到你講完後依家重溫緊原來真係好恐怖

想要心靈治療時必睇既神作

最大影響真係銀魂

矢澤愛個套NANA WO, 漫畫原創冇小說

勁好睇
呢個世界上冇偶然 有嘅只有必然

身邊勁多人因為呢套學結他

其實動畫係手畫，就算係做背景嘅女仔都一定可愛
但放前面就係主角，放背景就係路人。

有無諗過你覺得惠靚係有性格加乘呢？仲有幾多係因為個女仔好鍾意你，所以你覺得佢更加靚？

起我底就知我丸史打手嚟

黃金比例燒賣

火影頭100集

一個比的液體溶，一個比蟲咬，一個用血滴個地下嘅星形時失血過多，最後一男一女互相背叛最後死晒。
完場前有個近鏡影個石碑，但睇唔到寫乜。

全個奇幻潮得新年果一集係快樂，反而鋼鍊03我一集都唔記得。

黃色計程車

犬夜叉

神樂死嗰陣喊咗
佢終於得到自由

re0

細個就話驚，依家睇仲驚？

咁你都要同時有兩個女神級加多個普通女仔鍾意你
你先叫做有得揀

好多集都冇乜記憶 當新既睇，岩岩睇左集《凶屋》幾恐怖

睇完會患上中二病

darling

呢套真心痴線
劇情方面真係cls

睇黑貓if 一定滿足倒你

數碼01
鋼煉03 fa

點解冇人講城市獵人

夢裡有隻木馬
能千變也會萬化

welcome to NHK

等價交易

我諗應該係智商

足球小將……
細個因為睇足球小將迷上踢波
結果有次比賽十字韌帶斷咗
半月板碎埋，仲要整傷埋椎間盤
差d要坐輪椅過下半世

你俾女友攞住個大錘追打？

灣岸midnight->
永遠都會有人勁過你,要學會接受放棄(平本洸一篇)
另外就係人生得一知己死而無憾,不過冇得強求(秋川零奈ending)

之前有個24直播台播廣東話版 我得閒就開黎睇
睇完之後學識咗做人hea99先舒服
依個真係改變咗我好多
同埋學識咗欣賞粵語配音

零之使魔
啟蒙作，睇完之後覺醒咗
第二季最尾感動咗我嘅心靈

奇幻潮真係童年陰影嚟 但鋼鍊03版好好睇

我都有睇
唔記得係咪睇呢套入腐
但都係初腐時期睇

One piece
第一次自己追動畫 而唔係跟啊哥睇

係咪死神嗰集？

fate zero 塑造左我嘅價值觀
太執著任何理念最終都白費
有慾無求先最高境界

嗰個檔期嗰陣係播開動畫
性鬥士同deathnote都係嗰個檔

HXH

約定夢幻島
唔好咁左膠

唔知有冇人識 扭曲的同居生活 同 思春期誘惑呢

邊度有得睇

當年播鋼鍊03我仲未夠十歲
有次咁啱開電視睇到，唔知邊兩個角色打到對方心口穿咗噴血嚇死我以為呢套係成人向唔睇得

我會變毒撚都係因為柯南

因為電影好多都超垃圾

這個世界上並沒有奇蹟，有的只有偶然和必然，還有的就是誰做了什麼而已

草莓100%

銀魂
如何做個有志氣嘅廢人

奇坦

頭文字D

小學睇到衣家做野都做左就黎十年

天元突破
你以為佢講緊廢話 但睇到後面就會覺得呢堆廢話背後既意義係深好多

Fate

一開始會好奇啲從者背後嘅歷史故事
點知鐘意左睇讀歷史

爆漫
每次頹/冇動力嘅時侯都會重睇
睇完個人就會好熱血

性教育番

relife 重返17歲

其實冇人同你傾係因為你份人扮撚哂野

右

宇宙兄弟

呢套最令我印象深刻都係媽媽果段
覺得主角好痛苦，大家要好好珍惜屋企人

進擊之巨人 影響我最深。
令我學習我面對敵人時，我應如何繼續抗爭下去。

小圓

X
永遠無結局

入坑

綱練,銀之匙

初中嗰陣時睇

睇到個人唔開心咗成兩個星期

刃牙

咩燃野同心協力就走到出去

loop到依到終於有同好

女主其實幾煩下

夏娜
入坑作

Dc初音島
睇完之後就成為毒拎

比起其他真人化
寄生獸算係比較入得口架喇

月島block到嗰下

變毒係呢套
脫毒係黑澤槍王

第一神拳 因為佢鍾意左打拳

別相信我

改變巴打取向？

真，03同漫畫我都有睇
兩個都令我睇到停唔到手
但情節最深刻、最令我反思、最令我震撼，都係03

銀河英雄傳說

蜂蜜與四葉草🍀

愛德華大哥哥

NHK

無睇哂
應該係人生第一套反烏托邦作品重要bl

回憶

有續集 冇死到

00後？

H2
屌你老味男主最後割愛
Sad撚咗成晚

liar game

真嗰陣小學同同學喺到追，仲買戒指

怪醫黑傑克同鐵血的孤兒

K-ON
當年成班中同一齊睇K-ON 睇睇下就話不如夾band 一玩就玩左5年
仲因為K-ON 入左ACG 坑
K-ON 世一

桐人君～

ラブライブ FinalLive 喊到仆街

銀英傳

強風吹拂

final year揾緊嘢做嗰陣第一次睇

佢套彼女は花嫁候補生有無碼

GTO麻辣教師

已經變左人生格言

Citrus

套野咩名

槍王黑澤
衝鋒21
爆漫

打麻雀呀？

勇者王 鳩街架鳩街架鳩街架～鳩街架鳩街架架鳩街架～

句四字經譯得堅靚

city hunter

識貨
最上明醫都正

有冇j過侑子
利申 有

咁最後有冇俾女圍？

lm

鐵血，銀英
有幾幕根本就係講緊香港

YouTube 得解說版

見到你個名就諗起日向發燒

守護月天 啟萌作

只係25分入面嘅其中1分

因為唔想落鴉片？

我最鍾意係

攻殼機動隊
睇電影先

每次人生低潮果時，都會開返

現視研

龍與虎

第一次發現唔打交嘅動漫可以咁好睇

黃金開口笑

問一句都幾廿個負皮 要你班毒撚介紹好嘢俾人都咁撚串

點解要打

守護甜心，變左毒撚

單純問你係唔係00後，你咁肯定我有俾負評，心靈咁弱小上連登好辛苦

對比學姐同ERR呢兩位校內名人
惠真係果d普通又平凡嘅同班同學
早期都唔止一次話佢存在感薄弱
倫也連佢個名都記錯

冇牙妹點算

琦玉

我老豆話太陽之手=手心發熱=肝硬化
我番學糾正d朋友，搞到我比人排斥

psycho pass咪同依家大陸差唔多
每步一鏡頭人面辨識 監察住你做咩
社會信用評分限制活動

什麼都無法捨棄的人 什麼也改變不了

真心
我睇完呢話就下定決心做一個影響我一生既大手術

獵人 dklm富奸

彼岸島

睇左十鳩幾年都仲未完

K-on
當年因為呢套而去夾band

哩集好痴線 到而家都仲記得
簡直係陰影

呢個先係正解

好有同感
動畫係改編得好好
我2集都係入戲院睇
可能因為睇漫畫已經係成20年前 ，以前從來無諗過會咁耐之後一次過拍番動畫+電影，以為一世都睇唔到佢既動畫更何況電影，加埋我本身對呢套作品有特殊情意結，所以希望越大失望越大

覺得電影評價普遍好係因為本身故仔&背景唔算複雜，cg又做得算ok，所以好多人都buy
但我雖然明白因為篇幅所限要cut走某d角色
好多人覺得cut走加奈最sad
但cut走左爸爸反而令我最唔開心，好記得佢飲住酒問新一你個心係咪用鐵做（唔記得exactly係咪咁問、類似意思）新一好痛苦又要自己想喊都喊唔到出黎，又要隱瞞住、保護爸爸

仲有選角上我覺得主角群既氣質都唔係好夾
故勿論染谷個樣同身高....
新一明明應該係乖仔善良性格->冷酷
染谷做出黎既效果係懦弱->陰沉
（可能因為我睇開佢都係拍cult片更加覺得唔match...)

最失望係將一d最動人既場面拍得一d都唔感人...
偵探死既時候、田宮良子變做新一媽媽樣既時候
尤其是動畫既對比之下...

夜勤病棟

燃燒吧, 我既小宇宙

嗰時睇完奇諾之旅個人變到極黑暗，好彩咁啱遇到呢套中和下，如果唔係想像唔到而家個人會變成點

呢個真係正, 好少睇完咸濕野, 有回甘位. 人渣城呢個角色好撚狗.

最後諗明, 人可以咸濕, 但唔可以賤格. 蝦條可以呃, 但要分得清楚明白.

言葉好正....好想屌....

安西教練勁型

天元突破

Assassination classroom

Ching 你老豆係醫生？
好老實講我細個乜都問到篤，問問下我屋企人就會穿煲，漸漸我都意識到佢哋係鳩噏當秘笈，從此寧願自己搵答案好過問佢哋/信佢哋

動畫好多幕都睇到好撚心痛
真人版完全冇feel
(我記得我個時睇到想走場tim)

等價交換

足球小將。細個睇搞到以為個個球場都好大，要跑幾分鐘先到對方禁區，個長傳要1分鐘先去到隊友，所以練到腳力好大。咁多年來都仲係成日覺得啲球場好細，仲試過自己禁區一腳射入對方龍門🤣

我老豆有肝硬化

哩套真係必睇呀
下次唔好單字回覆啦
完整句子應該冇咁多負皮

利申冇比負皮

去左運毒掛

水星領航員真係世一
動畫既歌同配樂都好好聽

Papa

hunter x hunter
睇過之後令我唔再淨係睇少女番校園番
鍾意咗熱血番

奇諾唔算好黑暗姐

有無人睇過paradise kiss？
對當時嘅妹豬（我）好大衝擊

其實樓上好多都中我心目中個list
但好似無咩人講少女漫畫
講唔講得不喜勿插

JOJO

我都好驚呢集
睇五秒轉台
但又想睇再轉返去

呢套野不得了 有時候套作品太神就算睇完都會有陣久久不能違亡嘅Deep feel刻咗係心入面

識貨我到宜家都好中意

一定係doremi

Eva
gundam W
gundam 00

喺呢套動畫學好好多野！某程度上改變左人生觀

當群體中所有人都好似計時炸彈時，可以如何共存？

當群體嘅生存和延續如履薄冰時， 剝削個人生存權係咪因為無可奈何就要接受？

同種族嘅定義係乜野？擴闊呢個定義，可以令"人類之間"嘅仇恨化解嗎？

學L
成日白T藍褲

自從魔法少女小圓出街之後已經養成咗唔信動漫標題同封面嘅習慣

乜L野係發雞皮

OH 估唔到係因為咁

呢套喺我心目中係無可取代

紅蓮螺巖
第一次明白咩叫男人的浪漫

White album2

好彩細細個有睇
唔係既話可能做左一個冇目標冇夢想既人
行屍走肉咁生存不如好似男主咁堅持自己要做既野

祕湯

咪唔好要囉無人迫你要

可以甘心做個廢人架

唔係你嘅野 點解要爭？

無睇漫畫，動畫影響左我最多係…

打 game 記得著 vest，而家會戴埋豬咀。

有錢時買碌 MG42 返黎當啞鈴。

nice boat

可能咁啱嗰時比朋友背叛完，同頭兩集啲內容有少少共鳴，攪到睇完變到唔信人，保護自己利益

最記得第二集最後嗰句「因為是人類」

你有冇睇清楚呀
我認同緊你喎

記得當時玩機戰z ，之後睇返交響詩篇然後鍾意咗呢套作品正呀🥰

我比較冷門，
球磨川褉，
到依家我都係同佢差唔多諗法，
輸都要接受，畢竟我唔係主角

鋼之煉金術師
海賊王
進擊的巨人
高達-鐵血的孤兒

我的英雄學院

應該係第一套H動

YouTube 搵到有
啱啱睇返 原來同我記憶中差別都幾大

睇完個結局 個人唔洗打飛機都入左聖人mode
言葉好正好慘

Steins Gate

魔導少年（妖夢的尾巴）
小學睇，係佢開啟我打丁之路

阿媽我返黎飲湯喇

妖精的旋律
Fate

蜂蜜與四葉草
好多價值觀都係呢度學返嚟

無睇過 學邊個
姐係點

我睇完奇諾好正面係另一套對我影響好大嘅作品

睇排少睇到入埋校隊

喊到傻咗

True Blue

你媽是蘿莉

我睇完係咸濕咗嘅

想知

女主：你個樣最易呃，所以我先隨機搵咗你做同伴！
男主：就算隨機，最後你都係搵咗我，咁仲唔夠咩？

劇情同名都唔記得，大意係咁，
寫總結好簡單，但用咗五年先理解到個含義

見到東京巴比倫動畫化
有一刻有諗過大媽們會唔會填左X呢個坑
然後都係覺得自己太傻了

有

真係等價交換 個時有睇過幾集 訓教前熄燈都驚到死
最後決定奇幻潮之前訓教 叫屋企人到鋼鍊先叫醒我

只有神知道的世界
School day
中三嗰年睇完之後成為渣男
第一次溝女
第一次拍拖
第一次溝幾條女
第一次一腳踏三船
第一次扑野
換女好似換畫咁
中六a8畢業

雙子公主？

零之使魔
無咩特別但係我人生第一套自己搵黎追嘅動畫之後就入坑到而家

Clannad
人生第一套睇嘅虐片

好感概其實都睇左十幾年
動漫都比到好多野我
啟發又有
唔開心睇動漫陪又有

布布！

入樽
足球小將
龍珠
高達
魯魯修
鋼鍊
discipline

新個套無咗以前啲古典味

竟然冇遊戲王，搞到我每個月幾舊水買卡

利申： 仲有玩

係
法伊恩同蓮伊恩

交響情人夢細個原本好憎彈琴
睇完之後就好中意古典音樂同好努力練琴

草莓100%
開始睇漫畫

有位巴打完整句子問都俾人負皮其實啲毒撚係咪覺得自己睇過就清高啲 大佬我冇睇過想知道係咩嚟姐 想你地分享吓姐

你答係邊套嘢咪得 又要特鳩登串人係咪00後 仲要cap圖

額
有啲人係串啲架啦

你唔識用以圖搜圖?

東京喰種個時真係睇左好多次

-無法捨棄兩個方中的任何一方，那不是溫柔，那不過是軟弱罷了

你唔撚識我真人姐，我回應返個題目咩作品影響最深，我咪答作影響我啲咩姐，扮你老味咩。搭唔到嘴係因為好多fd都無睇咁舊既高達，同好多fd都覺得高達難入門。

求其上網打奇幻潮都有啦

我睇魯邦三世(亞視電視版)
城市獵人都算係一脈相乘掛？

後來先知 Monkey Punch 早幾年先過身。

星海: 日向翔陽！我！會等你回來！！

及川 - 才能是可以栽培開花的，靈感是可以研磨雕琢的

失落嘅時候佢比左好多動力

升到高中就好多女仔frd

男主角第二季變咗做霍蘭德，觀眾係要你成為查理斯嗰種優秀嘅男人啊

有冇睇埋押井守做導演嗰兩套電影netflix都有套係韓國拍

因為話我又要驚又要睇
驚到喊又嘈生哂 就打我一鑊
老母我被逼睇嫁喳
諗返最恐怖點都係我老母

覆咗上面

數碼暴龍 90後既我地係被選中既細路

唔計卡通 第一套動漫就係佢帶我入二次元

仲有小岡
屌佢老味個撚個王道漫主角都係靠父幹 仆街

棋靈王

日在校園

咁都負皮

好深刻 個仔插住枝竹番去拍鐵閘叫老豆開門
嚇到仆街
係咪許願水晶果集？

ReLife

p牌俾唔到正評

無記播呢套仆街深夜番啟蒙左腐女傾向反而百變小櫻冇咁覺

睇pv見到竜騎士就知咩料

呢套嘢之前睇過不過冇追點解冇繼續出動漫
情節唔係好記得

原來係偽毒可恥

溝唔到的fd zone咗我

家庭教師（入坑作 從此成為毒撚）

天元突破 （令到個人熱血咗好多 敢於追隨夢想）

排球少年 （令到我愛上咗排球）

佐賀偶像是傳奇 （消除咗我對偶像既成見）

南極 （追夢係要一步一步咁去 冇後退既餘地）

第一神拳
當年睇完好熱血學主角訓練
負重+邊跑邊揮拳打空氣+游水
玩左半年
由85變左62kg
成功由加大碼變左中細碼

最記鷹村賽前上磅要絕食減重
好想食野飲野都死頂食蘑菇
睇完好似比佢鼓勵到咁
從個日起無食零食 正餐都食少好多

Aldnoah/zero

學識咗天藍係因為瑞利散射；海藍係因為米氏散射

銀魂 當初呢套嘢支撐左我好耐

好好睇 小學追硬

Turn A 跟手睇曬 黑富野咁多套

一樣,

之後對屋企人好左好多(自己都係咁話自己)

獵人, 想係死之前睇到個結局

第二張相係邊套？好熟醒唔起

Pop Team Epic

斬手指呀 你估剪指甲呀
張美妮

東之伊甸
幾好睇的

一週的朋友

有冇d好似伊甸園咁神奇既setting既動漫睇下

花開物語

如果真係大影響
應該係鋼鍊
有一集，係老豆發夢，呢隻有回顧返姚林 愛德佢哋某啲好型既畫面。真係睇到起雞皮

最好講埋點樣影響到你

銀魂 全職獵人

人生每次錯敗底潮都會想睇，
好記得姚林因為蘭芳斷手好自責，因為自己太廢
萊馬斯丹都講過：下級既人會保會再下級既人
人會為咗自己所愛既人去努力，再望下自己
我都想身邊既人好，想佢哋開心，然後就會精神返
雖然好中二病，好似好唔關事咁

火影 上到大學都仲會同班frd喺條街到火影跑

你走先 我頂住

如果折斷她的旗

男主一直做好人最後得救
令我都信好人有好報

一拳超人呢？

我依家都會同佢地玩多重影分身

一日死神

罪惡皇冠 龍與虎 只有我不存在的城市

丘比特的惡作劇
s慾望的印記
虹玉
櫻桃症候群
係我理想中既愛情

醫龍？

K-on
K-on係我入宅作,ACG文化真係好正
死筆
有時同人傾偈同做某啲野會諗多幾步

飆速宅男

過程係辛苦，但只要堅持落去，總會成功

?

除左無頭冇睇過！ thanks 巴打

歷史之眼

真係好震撼 一開始入屋望住幅畫個part都嚇到我傻

真心正

Ching識野

呢個角色真正突破自己 貼地得黎好平凡好努力嘅感覺

我諗對我嚟講
可能好舊 小魔女doremi
佢講嘅友誼始終會有離散 令我好早就意識到好多關係都係過客咁
同埋入邊想成為魔女嘅概念 其實同現實好多人想擁有魔法嘅原理一樣 想走捷徑不勞而獲 但小魔女最後放棄成為魔女嘅決定 因為發現原來好多嘢唔使用魔法都一樣可以做到
我諗真係好感動
同埋親情嘅哄托都非常感動 就連一班小學生都有咁大嘅母愛善良愛心責任心 令我明白到親情係世界上最大嘅愛同人嘅善良

細個最感動係animax台
細個覺得簡直係天堂

令我明白 真相永遠只有一個

櫻木山王戰都好撚型

一拳超人，好彩我冇每日跑10k，差啲就要禿

回覆術士

每個人都係自己人生ge主角

喊咗好多次 千昭

呢套睇到百感交集

套野太多世界名畫(電影垃圾)

呢套細個真係追住睇，歌好聽，入面主角啲衫又好睇
之前翻睇咗一次，原來真係黑暗童話故事黎
醜小鴨永遠都唔會變到白天鵝

我反而以前細個冇野做 焗睇
睇到懷疑人生 天氣又凍凍地 配埋隻歌
寒到入心

估唔到有人講會僕 係咪講緊美咲個青梅？

鋼鍊同火撚滾者

係呀，冇記錯係叫陽。

最後同細妹一齊 有少少牽強

凱表示